\documentclass[main.tex]{subfiles}

\begin{document}
\section*{Auteurs des parties}
\paragraph{Éléments du WEP, Authentification, Chiffrement avec WEP, Spécificité du protocole, Fin de vie} : Lucas Duval et Jean-Christophe Nguyen\\

\paragraph{RC4, KSA, PRGA, Fin de l'exemple, Déchiffrement} : Florian Ancelin et Clément Mathieu--Drif\\

\paragraph{WPA2 (Historique, Modes de chiffrement, AES)} : Clément Mathieu--Drif\\

\paragraph{Détection des intrusions} : Lucas Duval, Jean-Christophe Nguyen et Nils Ponsard\\

\paragraph{Failles de sécurité du WEP} : Lucas Duval, Jean-Christophe Nguyen\\

\paragraph{Description du 4-way handshake} : Florian Ancelin\\

\paragraph{Failles de sécurité du WPA2 (KRACK, KR00K, autres attaques)} : Clément Mathieu--Drif\\

\section*{Liens utiles}
Site internet du projet : \url{https://cmdetu.gitlab.io/ptut_securite_wifi/}
Dépôt GitLab : \url{https://gitlab.com/cmdetu/ptut_securite_wifi} (diagramme de Gantt disponible sur ce dépôt)

\end{document}

